全部人都可以收工, 警察無得收工 鳩sir你繼續係入面唔好出黎啦

鳩sir

鳩sir繼續努力

分化差佬

有冇人係咁loop警察比人射波嘅片比佢地睇?同埋播警察誓詞比佢地聽?

幫手推比現場義士用誓詞做口號

有冇法律巴打知違反警隊誓詞會點?